痴線，Deer Chan真係大波波架喎

insert fake dog

屌 咪又係雞 係肉便器

我個肥仔波仲大過佢

fake boob

點解咁講

咁係你肥者

好想俾佢瘋狂夾腸

明明冇

我屌 個樣點睇得出係佢p撚到

長腿

有冇ching今日有cap到佢張露gap相 佢秒速del左cap唔切

有D咁既事?

係 好想cap返